[ps4]for honor 榮譽鬥爭

已開ser 一齊討論下

巴打你等通宵

訓唔著

Beta玩過，覺得會好快會玩到悶
考慮緊買唔買

留名

個Sever 真係好垃圾
頭先有場爭權大炒人，殺多件就完場
點知發生連線錯誤彈走左

屌

Server

Beta個save引唔引繼到過去？

no 要重新升

狼牙棒好似好屈

屌
六點先玩得？
早知今日去買碟算
應該仲平過pre order

有無單機故事

有

想知+1

個server廢唔廢

For Error

系統係正既
但感覺好快悶

聽佢講話會keep住更新。 而且個ser都慢慢變好咁

依家有乜game係襟玩

係撚咁玩大蛇

其實大蛇真係好易玩，起手快

今晚有冇巴打一齊玩？